「行動」 「高鐵篇二」

22號定23號？
「戰略 」迫使政府方全面封關不允許武漢人口進入

「行動亅 使用魔法震懾帶菌者進入本港
或者高鐵無法運行/ 香港警方愛國愛港 駐守高鐵站 防止帶菌者硬闖

以上述戰略目的以下開放討論及投票請放下其他貼文 謝謝大家！
支持樓主
樓主係鬼 叫人出去送頭 唔啦好攰 最多推一次就算啦 唔會爆一千 運動都收咗皮 有得啲五毛公關公司玩啦 黃之鋒行動前兩日推post唔使聽 大家一齊 貼文

Ggg

支持，到時仲可以大大力宣傳中共習近平D衰野，黑警千祁要保護內地同胞，唔好比佢地睇到！！

(肺炎)港府唔限制大陸人來港，我地就令大陸政府限制佢地黎！

部分患者只有低燒甚至無發燒症狀，邊境測體溫根本唔夠！要既係佢地唔好落黎！

A. 方法：大陸政府最怕大陸人知道既，唔係香港點解抗爭（大陸已經洗曬地，而且大陸人唔care香港人點慘），而係：

1. 高官好有錢（針對仇富心理）

2. 高層全是外國勢力（針對民族主義）

3. 習近平的情人們（針對八掛心理）
銅鑼灣書店事件係因此書觸怒習而起，雖然本書有點9up，但從事件可見，習真係好驚本書既內容見光
本書摘要：

B. 形式：
各大關口、購物熱點（上水、旺角、西九高鐵等）
連儂牆文宣（各區區議會亦應盡快設定好連儂墻，保障文宣手足安全！）、傳單、街站（大大聲普通話講比大陸人聽）